［突發］Vodafone 發覺華為既設備有後門

突咩發 大陸野唔講都知

Btw, 留名等以下巴打入嚟護駕

信無果個個腦都有問題啦

咁耐未有人入，下午茶小休？

［突發］Vodafone 發覺阿媽係女人

2011年發生
屌鳩完華為應承搞掂 點知都係無搞
但而家佢地公司支持用華為

班五毛狗唔撚敢入

手機台果邊有個入咗

無後門先係新聞